# EKONOMIKON

 Desde mensajesdelfuturo.wordpress.com se publica un libro anónimo sobre economía alternativa y basandonos en su segunda edición creamos este proyecto con la intención de extender el conocimiento y la experincia de una economía alternativa tan necesaria hoy en día.

El argumento inicia: 
Manual de Economía alternativa y monedas sociales. Consta de 2 partes, una en la que se explia brevemente la historia de la economía, y otra en la que se explica la creación, funcionamiento y expansión de las monedas sociales, dando una visión al pasado, y otra visión al futuro, de la economía.


